352係未就嚟爆昇

日線圖逼近20天線週線圖逼近5天線加10天線升穿50天線加市帳率超低

打錯咗係342先啱